今日九龍區有無人已經買左旗

九龍區今日仲買旗食屎啦，祝你地長病百歲

7點鐘已經開緊工

成班廢老企地鐵站